人民日報：閉嘴！

小學雞到

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

做乜鳩

支那要鎖國唔該帶返D幼蝗返去

唔夠膽整侵個頭上去

有無高手識改圖

閉嘴
香港是屬於香港人
輪不到你們說三道四

背景是耿爽，張曉明果班

閉你老母臭閪咩

推

又9up 流氓

真係諗唔通中國人點解唔會覺得羞家...

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way
上twitter推post
#Chinazi #TheHongKongWay

垃圾大陸豬唔夠人講就叫人收聲

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

侵侵呢

就黎迫到中共痴線

咁美國也是美國的美國 佢地都唔好說三道四啦

係喎冇侵侵喎

嬲嬲豬

支那呢啲流氓國家真係笑撚死人

人無恥便無敵

住口都ok
閉嘴就真係

成個痴線佬咁

上去屌佢地唔敢鬧侵啦
廢物政權

咁美國立人權法係人地內政 支那狗又吠咩

有原圖？

直接斷交啦，又無GUTS

我都想講

閉嘴！香港是香港人民的香港
先管好你十四憶人

最唸唔通點解仲忍佢
8國聯軍幾時出手

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

你覺得嘈咪塞住對耳囉
你咁樣講係唔會令到我地驚架
知情冇？

外國勢力即係做得啱

柒到

果然係抄襲大國

崇洋媚外抄 Times

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

老毛

又要威又要戴頭盔

真係無賴大國難睇得好交關

連個封面都要抄times

做咩搞到成個time封面咁
學返中國大字報
咁撚愛國

欺善怕惡

柒出國際

on9仔咁

失禮到

推到有圖

你話香港係中國嘅，有乜嘢証明？

咁你出兵囉，柒頭

媽好柒啊

閉嘴！
香港
是香港的香港
輪不到你們說三道四

G持人民日報出兵攻打外國勢力

我鐘意呢個idea

用愛因斯坦徐志摩個種黑白相 改做張曉明耿爽正d

做乜扮Times

香港人可以宣誓，我不是中国人

自我中心
好似成個世界要圍住你轉咁
咁唔順既 咪去外國監控埋佢地囉

山寨大國，出個圖皂山設計都要抄

笑撚左

由佢發顛
呢D 外國文宣好用

中國人唔鍾意美國，點解唔搬去外太空住呀

咩事人民日報要用繁體字，有失國體。

流氓政權
仲要唔夠膽放Trump上去

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

喀什米爾
是印度的喀什米爾
輪不到中國說三道四

要講英文口號

或者成班民建聯

侵好似日日講香港喎
又唔出聲嘅？

其實有需要令中國仆街
幾時全世界一齊攻打呢個國家
核戰都唔緊要

點解幅圖無Trump? 人民日報唔夠膽叫侵侵閉嘴?

Rubio 張圖特別大張

已經洗腦洗到覺得好威

push

人民日報閉嘴！

鎖左香港去囉

source??

見到個標題吱一聲笑咗出嚟

屌點解會係一人爆眼失明
係兩人啊

中國式外（口）交

你b嘴！

你b嘴~

唔熟加拿大,
但支國成日以為美國係1個總統.
而唔知副總統, 眾議院院長,國務卿都好多發言話事權
同埋佢地屌9杜魯多, 都唔夠膽屌trump, 證明加拿大比支國睇死

戇撚鳩國家

一國兩制 但中共頻頻對香港制度發聲

Where is Donald Trump

哦,然後呢?

又說三道四

重點

中共成班幼稚又玻璃心

Where are you? @realDonaldTrump

之前睇過篇文講大陸外交流氓化
中國人圍內樂見其成
根本成個國家都係流氓

唔閉會點

香港是世界的香港

八國聯軍

是那但啦
黨報講乜我地唔care 人地外國高官又唔care
咪由得佢被bluetick

好柒啊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有理由相信佢地分化美國人關係

痴咗線

就來支爆

最低個層

開始頂唔順
同d 0.1 嘈通常十連發Ko 佢地之後就會叫你收聲

twit比trumpt睇

抄襲time magazine layout喎

支那鬼國

唔夠人講發老脾

強烈恥笑

諗起 收聲啦死八婆

好有 bitch 嘅感覺

極權主義

想見到自己

口交部嘈人地賣戰機去台灣, 點解唔去叫口交部收聲

低能

冇侵侵

傳去比trump問下點解冇佢

啫係做得啱

垃圾玻璃心

用收皮得唔得

[輿論] 由小事睇帶風 - 美國領事館大閘噴字單野

人地美國立法關你咩事

歐洲國家 好似無幾個出聲
諗住同大陸做生意 唔想攪到自己

今日你唔理會 他日自己都會受苦

Twitter tag晒rubio, pelosi, tom cotton, pompeo, pence 佢地睇啦

失禮到…
係大陸喱先諗得出呢啲
又唔夠薑整Trump Trump上去
垃圾

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

#ChiNazi 現晒形

閉嘴啦人民日報 幾時到你d份紅報講香港呀

小學雞

「看到祖國這麼流氓我就放心了」
唔係講笑 佢地真係咁樣打出黎 好自豪咁話

好似小朋友扭玩具

哈哈，肉9酸

香港是香港人的香港 fuck you

中国一向都係好中意抄人

係we7 po比支那人睇，一齊打飛機
同埋點解D圖無侵侵既？驚啊？
仲要抄time

tweet去俾美國人睇
tweet到人民日報都要執笠

當道理唔係佢地果邊既時候就會叫人閉咀

我識改圖，有無巴打提供資料整邊11條友

想講好耐，明明香港就係香港人嘅，關中共乜事，中共唔好對香港說三道四，有埋中英文文宣就正

咁多人幫香港出聲同時班支那人點解唔識反省自己

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

其實點解中國會發展到，d人民咁撚柒

Twitter send 比 trump 睇

笑死

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

唔可以比佢拖到無哂火!!!

岩呀屬於中國, 但不屬於共產黨

佢了解下香港既定位先講啦，做中國既香港就死得啦

耿爽 張曉明 華春瑩
有冇人接落去

香港人回番佢一句收嗲啦

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

無言論自由既國家係咁上下

會唔會講曲線
就係咁小學雞情緒化淨係用謊言同暴力解決問題
先容易令佢自己出錯同走向自毁之路
咁多日睇嚟支共不論官民
頻頻犯下公關嚴重錯誤
先會發展到今日呢個網上CHINAZI風潮

唔夠人講就叫人收聲

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

要人呀!!!🤲🏻🤲🏻🤲🏻

好無品囉

推推推

與其話係小學雞，不如話係惱羞成怒

證明國際戰線係做得啱

支那又一冇人權嘅表現

羨慕香港有言論自由？

柒撚到

真係好on9

「文宣」人民日報的反擊圖

twitt

咁抄TIME封面

呢個point好
唔係咩叫一國兩制

小氣閪

戇鳩

食撚屎啦

傻啦 因為有鐘意嘅畫師所以有follow開微博 佢地真心係咁諗 佢地只有內政個陣會懷疑中共 對外嘅事係盲撐
主要係中共成日係度煽動民族主義 又成日話比外國圍埋bully

好小器

題外話
點解啲字體咁核突

小學鷄鬧交

幫佢加侵侵 之後 post 係侵侵tweeter

人民日報講有撚用咩
叫華春瑩講啦

小學學歷係咁上下

無知識無文化=中共
流氓政權

說三道四 指手劃腳 閉嘴 仲有啲咩

點解可以咁on9

佢敢條撚

用「 煩鳩 」

屌佢老母 咁把炮 用乜撚嘢iphone 用支為嘛

呢個幾好！

唔講都唔知原來有咁多人出聲

823

八國聯軍

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

特朗普呢唔敢放特朗普啊？

痰胃豬呢

香港是國際的香港

咁即係要繼續講啦。

這就是你所謂的言論自由嗎?
黨媒咁on9 都仲呃到咁多人

上帝要你滅亡, 必先令你瘋狂

面皮厚到可以擋子彈

無侵侵既 好失望囉我

自己理虧啦 唔夠人講啦 咪叫人收聲囉
支那人唔意外

香港嘅事，幾時輪到啲支那狗係度說三道四

大佬都唔擺出黎學人說三道四
擺左侵侵係正中間啦

侵呢

膠都廢事比

on9

大陸人唔夠人講就淨係識叫人收聲

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

😁
個設計好山寨

痴撚柒線

抄緊TIME ?

睇過篇文話係因為文革個陣鼓勵啲人批鬥抄家
所以好多大陸人(包括政府機關)啲措辭言行都留有當時個種橫蠻不講理嘅影子

呢D邊係中國人

真？
咁似改圖fake news?

侵侵呢，侵侵最多野講wo，你咁樣即係傷害緊14億同胞
btw,睇完，以為time黎，抄撚到呢。
仲要又中又英，英文大陸人睇唔明，中文外國人睇唔明，想點

同老美亮劍

做咩唔擺埋侵呀

佢哋以為美國同支那一樣 一個話事掛

蟈真係咩都靠抄
連時代雜誌呢啲西方產物都抄
咁撚本身 咁撚討厭西方民主國家就咪撚抄人地啲出品啦
好撚柒

chinazi

柒爽個樣衰撚到

D字有黑線outline會靚D

支那繼續樹多d敵就岩

推啊dllm！
公開侮辱多國政權！
擺上twitter唱衰佢！
要求人民日報回應！

如果屋企有家暴,,可唔可以咁同警察講?

閉嘴! 這是我的家~
輪不到你們說三道四!

爛仔日報

翻譯做英文俾美國媒體睇下
副總統 眾議院議長 國務卿
美國權力分別排第二 第三 第五
而且包括共和民主兩黨 一野得罪晒
人身攻擊咁低莊
推到彭斯 佩洛西 蓬佩奧一齊發聲明

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

睇住佢哋瘋狗咁叫人收聲就過癮

唔夠彊擺呀侵大頭

怨婦

Where is Trump?

唔夠膽叫侵收聲
柒撚到

要打英文先得架 人地撚識睇咩

閉咀都要淆底

真係好撚驚.gif

唉 咩國家就咩人民
好柒

成個流氓日報 知唔知醜？

唔夠膽放侵侵張相嘅

背景越多格我越開心

等睇外國出聲明反擊
淨係出張所謂既圖又唔敢出聲鬧
真係好難睇

仲有曱甴輪啊DLLM

論

D大陸人好鐘意叫人閉嘴
有次鬧佢地打尖 佢鬧返我閉嘴

其實比自己人睇定比外人睇

.....on9到你

好撚羞家啊屌你

自己要言論自由 又唔俾人地自由言論

一邊話Twitter Facebook剝奪言論自由，一邊叫人收聲
班友開始走火入魔，有啲晚清嘅味道

流氓無賴
由上而下個腦都係得暴力同錢

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

中共威脅到全世界
香港係一條防線
你話人說三道四，人哋當你戇鳩仔

又衝出黎

嚟啲咪Chinazi囉

有冇人話俾侵知冇佢份

典型唔夠人講就發難喳叫人收聲,有本事咪講道理拗贏人囉,又冇本事

整左彭斯喎

仲硬

唔直接用shut up？

放上twitter

自己口交部日日係到說三道四就得
人地講野呢就干預你內政

真係好小學雞
但中國人自己圍內好撚buy呢啲

小學雞冇道理又嘈唔贏人就叫人收聲咁

支那人 嫌當年屠得唔夠多啊？死一億人你驚唔驚？

弱智

Dun know too

好低能呀

中你老母臭閪國咩

我就唔信唔理 末出聲啫

緊係閉嘴, 打橫行都冇人理, 幾high? 你老味!

越嚟越黐撚線中共

以為老衲開post

文明世界中既大生番

唔敢打boss

叫緊相中人閉嘴

堂堂官媒做到小學雞咁

香港是中國的香港，但絕對不是中共的香港。

唉唷唷 嬲嬲豬呀

漏咗華春瑩呀

老衲肯定係人民日報總
鬼嚟

改乜春圖
人哋柒我哋又要跟住柒

轉入大直路倒數200米

歐洲班白皮豬全部都係垃圾
個個都係等美國郁手 之後執恐雞

對著 Stop the noise 叫 閉咀

大家Get到啦

收聲呀！！！！！！！

床照?

侵: YOU'RE FIRED

屌佢老味連個版面都要抄 times 好心就死撚左去算啦。

其實好威 共和民主兩黨不嬲乜都唔同意見，但一講到中國，都咁齊心。

不過講還講，好似民主候選人成廿幾個，無一件為香港出過聲......侵侵真係唔好輸。

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

收聲啦 H！

講還講

人哋嘅言論自由都無埋

殺撚曬佢地囉 你地做開架啦

笑到仆街

人民日報冇人民

屌你收聲呀！

啲口交部真係好撚樣賤

大陸人的教養低質，真係人類毒瘤，與人性背道而馳。
豪無正直心、無教養、無德行、無道德、無尊重、無人格
一味自大、自負、強權打壓，低劣語調。
完全無追求精神層面，只覺得人民如動物，有溫飽就夠。
星爺所講: 上樑不正下樑歪，中國有呢個大魔頭，老百姓無好日子過。

好有霸氣

弱智到

華春瑩呢？

中共真係智鳩障 咁撚樣嘅質素做到super power絕對係世界大災難

說甚麼鬼東西
中國是世界的中國
世界是美國的世界

粗略咁整左呢張

他說自己要閉嘴

屌
講道理唔夠人講
就叫人收聲
丟架

retweet 俾trump trump

炎症交洩

嘴是人家自己的
閉不閉
不容你說三道四

同我upvote 'Hong Kong Police'既字典解釋!!

唔係共產黨ge地方

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

笑

粗略整
有繁體有簡體

打鳩美國囉咁撚叻

tui

香港是香港人的香港

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

BJ!

推
屌你老母中國

繼續吸仇恨 睇你呢隻紙老虎兇得幾耐

咁都無200000個簽名？

算唔算侵犯版權

面皮幾多公里厚

外國：民主自由人權... blah blah blah
支那：收聲收聲收聲我唔聽呀呀呀呀！！！